反攻嘅號角已經吹響咗！

事實再一次證明做淡慘過做雞

求你靜

ARKK邁向$160集氣區

可以hold 幾耐 已經幾次無大反應

美股真係好易玩，坐下就贏

月供契媽話5年一倍

真

blocked

仲係126 唔洗咁快gel

玩股票練心藏
老咗無咁易心臟病

又或者早60年歸西

真係唔好隨便做空美股

收皮啊 屌你老母 收皮啊

好似有個古天樂gif係呢一句有冇人搵得返

月供之前一二月高位入咗貨，有無得搞